% Szglab4
% ===========================================================================
%
\chapter{Analízis modell kidolgozása 2}

\thispagestyle{fancy}

\section{Objektum katalógus}


\subsection{O'Neill ezredes}
\input{chapters/chapter04/Resources/objektum_leiras/3.1_Oneil.txt}

\subsection{Sima mező}
\input{chapters/chapter04/Resources/objektum_leiras/3.1.x_SIma_mezo(BasicField).txt}

\subsection{Szakadék}
\input{chapters/chapter04/Resources/objektum_leiras/3.1.x_Szakadek(Pit).txt}

\subsection{Mérleg}
\input{chapters/chapter04/Resources/objektum_leiras/3.1.x_Merleg(Switch).txt}

\subsection{Ajtó}
\input{chapters/chapter04/Resources/objektum_leiras/3.1.x_ajto.txt}

\subsection{Normál fal}
\input{chapters/chapter04/Resources/objektum_leiras/3.1.x_fal.txt}

\subsection{Speciális fal}
\input{chapters/chapter04/Resources/objektum_leiras/3.1.x_specfal.txt}

\subsection{Féregjárat}
\input{chapters/chapter04/Resources/objektum_leiras/3.1.x_Féregjárat.txt}

\subsection{Csillagkapu}
\input{chapters/chapter04/Resources/objektum_leiras/3.1.x_Csillagkapu.txt}

\subsection{Lövedék}
\input{chapters/chapter04/Resources/objektum_leiras/3.1.x_Lövedék.txt}

\subsection{Doboz}
\input{chapters/chapter04/Resources/objektum_leiras/3.1.x_Doboz(Box).txt}

\subsection{ZPM}
\input{chapters/chapter04/Resources/objektum_leiras/3.1.x_ZPM.txt}



\clearpage

\section{Statikus struktúra diagramok}
%\comment{Az előző alfejezet osztályainak kapcsolatait és publikus metódusait bemutató osztálydiagram(ok). Tipikus hibalehetőségek: csillag-topológia, szigetek.}

\begin{figure}[!htb]
\begin{center}
\includegraphics[width=14cm]{chapters/chapter04/Resources/01.png}
\caption{Osztálydiagram}
\label{fig:example1}
\end{center}
\end{figure}

\clearpage


\section{Osztályok leírása}
%\comment{Az előző alfejezetben tárgyalt objektumok felelősségének formalizálása attribútumokká, metódusokká. Csak publikus metódusok szerepelhetnek. Ebben az alfejezetben megjelennek az interfészek, az öröklés, az absztrakt osztályok. Segédosztályokra még mindig nincs szükség. Az osztályok ABC sorrendben kövessék egymást. Interfészek esetén az Interfészek, Attribútumok pontok kimaradnak.}


\subsection{\textbf{FieldElement}}
\begin{itemize}
\input{chapters/chapter04/Resources/osztaly_leiras/3.3.x_FieldElement.txt}
\end{itemize}

\subsection{\textbf{Basic Field}}
\begin{itemize}
\input{chapters/chapter04/Resources/osztaly_leiras/3.3.x_BasicField.txt}
\end{itemize}

\subsection{\textbf{ZPM}}
\begin{itemize}
\input{chapters/chapter04/Resources/osztaly_leiras/3.3.x_ZPM.txt}
\end{itemize}

\subsection{\textbf{Pit}}
\begin{itemize}
\input{chapters/chapter04/Resources/osztaly_leiras/3.3.x_Pit.txt}
\end{itemize}

\subsection{\textbf{Door}}
\begin{itemize}
\input{chapters/chapter04/Resources/osztaly_leiras/3.3.x_door.txt}
\end{itemize}

\subsection{\textbf{Switch}}
\begin{itemize}
\input{chapters/chapter04/Resources/osztaly_leiras/3.3.x_switch.txt}
\end{itemize}

\subsection{\textbf{Wall}}
\begin{itemize}
\input{chapters/chapter04/Resources/osztaly_leiras/3.3.x_Wall.txt}
\end{itemize}

\subsection{\textbf{SpecialWall}}
\begin{itemize}
\input{chapters/chapter04/Resources/osztaly_leiras/3.3.x_SpecialWall.txt}
\end{itemize}

\subsection{\textbf{Wormhole}}
\begin{itemize}
\input{chapters/chapter04/Resources/osztaly_leiras/3.3.x_Wormhole.txt}
\end{itemize}

\subsection{\textbf{Stargate}}
\begin{itemize}
\input{chapters/chapter04/Resources/osztaly_leiras/3.3.x_StarGate.txt}
\end{itemize}

\subsection{\textbf{Movable}}
\begin{itemize}
\input{chapters/chapter04/Resources/osztaly_leiras/3.3.x_Movable.txt}
\end{itemize}

\subsection{\textbf{Box}}
\begin{itemize}
\input{chapters/chapter04/Resources/osztaly_leiras/3.3.x_box.txt}
\end{itemize}

\subsection{\textbf{SelfMovable}}
\begin{itemize}
\input{chapters/chapter04/Resources/osztaly_leiras/3.3.x_SelfMovable.txt}
\end{itemize}

\subsection{\textbf{Soldier}}
\begin{itemize}
\input{chapters/chapter04/Resources/osztaly_leiras/3.3.x_soldier.txt}
\end{itemize}

\subsection{\textbf{Bullet}}
\begin{itemize}
\input{chapters/chapter04/Resources/osztaly_leiras/3.3.x_bullet.txt}
\end{itemize}





\clearpage
\section{Szekvencia diagramok}
%\comment{Inicializálásra, use-case-ekre, belső működésre. Konzisztens kell legyen az előző alfejezettel. Minden metódus, ami ott szerepel, fel kell tűnjön valamelyik szekvenciában. Minden metódusnak, ami szekvenciában szerepel, szereplnie kell a valamelyik osztálydiagramon.}

\begin{figure}[h]
\begin{center}
\includegraphics[width=18cm]{chapters/chapter04/Resources/szekvencia_diag/02.png}
\caption{Interaction: Movement}
\label{fig:example2}
\end{center}
\end{figure}

\begin{figure}[h]
\begin{center}
\includegraphics[width=16cm]{chapters/chapter04/Resources/szekvencia_diag/03.png}
\caption{Interaction: Step}
\label{fig:example3}
\end{center}
\end{figure}

\begin{figure}[h]
\begin{center}
\includegraphics[width=8cm]{chapters/chapter04/Resources/szekvencia_diag/04.png}
\caption{Interaction: Pit and Soldier}
\label{fig:example4}
\end{center}
\end{figure}

\begin{figure}[h]
\begin{center}
\includegraphics[width=8cm]{chapters/chapter04/Resources/szekvencia_diag/05.png}
\caption{Interaction: Pit and Box}
\label{fig:example5}
\end{center}
\end{figure}

\begin{figure}[h]
\begin{center}
\includegraphics[width=10cm]{chapters/chapter04/Resources/szekvencia_diag/06.png}
\caption{Interaction: Pit and Bullet}
\label{fig:example6}
\end{center}
\end{figure}

\begin{figure}[h]
\begin{center}
\includegraphics[width=10cm]{chapters/chapter04/Resources/szekvencia_diag/07.png}
\caption{Interaction: ZPM and Soldier}
\label{fig:example7}
\end{center}
\end{figure}

\begin{figure}[h]
\begin{center}
\includegraphics[width=9cm]{chapters/chapter04/Resources/szekvencia_diag/08.png}
\caption{Interaction: ZPM and Box}
\label{fig:example8}
\end{center}
\end{figure}

\begin{figure}[h]
\begin{center}
\includegraphics[width=9cm]{chapters/chapter04/Resources/szekvencia_diag/09.png}
\caption{Interaction: ZPM and Bullet}
\label{fig:example9}
\end{center}
\end{figure}

\begin{figure}[h]
\begin{center}
\includegraphics[width=18cm]{chapters/chapter04/Resources/szekvencia_diag/10.png}
\caption{Interaction: Leave switch}
\label{fig:example10}
\end{center}
\end{figure}

\begin{figure}[h]
\begin{center}
\includegraphics[width=14cm]{chapters/chapter04/Resources/szekvencia_diag/11.png}
\caption{Interaction: Movable Interaction}
\label{fig:example11}
\end{center}
\end{figure}

\begin{figure}[h]
\begin{center}
\includegraphics[width=7cm]{chapters/chapter04/Resources/szekvencia_diag/12.png}
\caption{Interaction: Wall and Soldier}
\label{fig:example12}
\end{center}
\end{figure}

\begin{figure}[h]
\begin{center}
\includegraphics[width=8cm]{chapters/chapter04/Resources/szekvencia_diag/20.png}
\caption{Interaction: Door and Soldier}
\label{fig:example13}
\end{center}
\end{figure}

\begin{figure}[h]
\begin{center}
\includegraphics[width=16cm]{chapters/chapter04/Resources/szekvencia_diag/13.png}
\caption{Interaction: Soldier and Box}
\label{fig:example14}
\end{center}
\end{figure}

\begin{figure}[h]
\begin{center}
\includegraphics[width=15cm]{chapters/chapter04/Resources/szekvencia_diag/14.png}
\caption{Interaction: Box and Soldier}
\label{fig:example15}
\end{center}
\end{figure}

\begin{figure}[h]
\begin{center}
\includegraphics[width=11cm]{chapters/chapter04/Resources/szekvencia_diag/15.png}
\caption{Interaction: Box placement}
\label{fig:example16}
\end{center}
\end{figure}

\begin{figure}[h]
\begin{center}
\includegraphics[width=9cm]{chapters/chapter04/Resources/szekvencia_diag/16.png}
\caption{Interaction: Shoot}
\label{fig:example17}
\end{center}
\end{figure}

\begin{figure}[h]
\begin{center}
\includegraphics[width=11cm]{chapters/chapter04/Resources/szekvencia_diag/17.png}
\caption{Interaction: Wall and Bullet}
\label{fig:example18}
\end{center}
\end{figure}

\begin{figure}[h]
\begin{center}
\includegraphics[width=18cm]{chapters/chapter04/Resources/szekvencia_diag/18.png}
\caption{Interaction: SpecialWall and Soldier}
\label{fig:example19}
\end{center}
\end{figure}

\begin{figure}[h]
\begin{center}
\includegraphics[width=18cm]{chapters/chapter04/Resources/szekvencia_diag/19.png}
\caption{Interaction: SpecialWall and Bullet}
\label{fig:example20}
\end{center}
\end{figure}


\begin{figure}[h]
\begin{center}
\includegraphics[width=12cm]{chapters/chapter04/Resources/szekvencia_diag/21.png}
\caption{Interaction: Door and Bullet}
\label{fig:example21}
\end{center}
\end{figure}

\begin{figure}[h]
\begin{center}
\includegraphics[width=14cm]{chapters/chapter04/Resources/szekvencia_diag/22.png}
\caption{Interaction: Switch and Movable}
\label{fig:example22}
\end{center}
\end{figure}

\clearpage

\section{State-chartok}
%\comment{Csak azokhoz az osztályokhoz, ahol van értelme. Egyetlen állapotból álló state-chartok ne szerepeljenek. A játék működését bemutató state-chart-ot készíteni tilos.}

\begin{figure}[h]
\begin{center}
\includegraphics[width=12cm]{chapters/chapter03/Resources/statecharts/direction_statechart.png}
\caption{Direction Statechart}
\label{fig:example23}
\end{center}
\end{figure}

\begin{figure}[h]
\begin{center}
\includegraphics[width=8cm]{chapters/chapter03/Resources/statecharts/door_state.png}
\caption{Door State}
\label{fig:example24}
\end{center}
\end{figure}



\clearpage
